又有自己友俾人拉...

你班死黑警砌夠生豬肉未

番番黎啦連登仔 朝早傾完墳夜晚又傾大肚婆
唔好唔記得自己人呀

又有自己友出事呀，做乜冇人理架

返黎啦

推

一邊籐條炆豬肉，另一邊砌人生豬肉

高調拉

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

低調放人

cls

光復香港，時代革命！

光復香港 時代革命
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

五大訴求!
光復香港 時代革命!

不準保釋